怕被政府炒魷的議員，根本就沒有存在價值

怕被政府炒魷的議員，根本就沒有存在價值，快滾吧。

你怕死，怕受傷，怕犯法都算了，還怕失業？你不如去申請綜援。

你反政府就預了隨時沒政府工做，沒政府錢養你吧？

這也不是失業，沒政府工打而已，沒有人禁止你去麥當勞打工的，所以也不是令你失業好嗎？你那麼本事，做議員浪費了你這種人才，出來創業做老闆，製造就業才是對社會有貢獻好嗎？